每區黨鐵站要人 6:30 6:30 6:30

630開始

返黎既和理非，請留地鐵站一帶接仔女
返黎既和理非，請留地鐵站一帶接仔女
返黎既和理非，請留地鐵站一帶接仔女

每站都接人

救手足

推推
番到去 換件衫就接手足

奧運冇狗 可以過黎轉車走

要人

推推

推

推你呢個先

推推推，巴士站都係啊依加

收工手足請係轉車站standby

推推推

推推 要人

推推推 各區要人

P can't tui

Push

推推推 接仔女啦

各區要人

各區要人啊
仲有多人落嘅巴士站

睇水救人

黨鐵站要人 記得街坊look

踢拖落街 睇水救人

拖落街 睇水救人

接仔

柴灣暫無狗

落街啦喂

睇水

各區 接人 掩護

push

接放學

Tui

點解咁早？

推，老豆老MO湊仔

記得口號:有冇人跟隊

有架狗車係維園對面

可早可遲
輪流去

而家個個黨鐵站都有狗？

早D睇
避免琴日情況發生

Ok

補充：大部分未有

天水圍D出口有兩個大隻仔企係到，唔知係咪便衣黎，兩個分開企

接放學呀

一定好多便衣狗跟蹤前線
要人做掩護

我都踢拖出緊黎啦，要人啊

一定有

見到唔對路向我地跑啦
我會幫手擋架啦

gastby冰紙巾 洗藍汁

落街啦街坊們

要點做？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

睇水姐，附近有冇狗車，有冇大量狗，或可疑似狗臥底嘅人
出黎嘅人，就睇會唔會有人跟住佢地

可去堅尼地城

得嘅可以執D舊衫或拖鞋

長沙灣b c出口閘位睇落安全 手足自己決定

接仔囡

tui

街坊全面進場

呢個緊要

裝修地鐵站

樓主醒目 依個真 請各手足街坊附近人士到各站附近接手足安全返回

請手足街坊附近人士到各站附近接手足安全返回

我已經睇到我個邊大西北有街坊啦

老豆接仔

推推推

光復香港 時代革命

tuu

做肉盾擋一下比佢地求其上架車都得掛

推呀

街坊齊齊落黨鐵打狗~~記得帶口罩同遮

推！
帶埋衫比佢地換！！

推接仔女

黃埔1822 AB出口有狗

做人海戰術掩護囉得唔得

P牌推

如果見到邊個黨鐵站有大批狗隻布防，請響狗鐘

咁你要拎刀我都唔會割ge

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

旺角安唔安全？

遮下cam

1826 九龍灣A暫時無狗

Gd idea

有道理
我去買D小梳打粉先

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

而家要各區開波 唔好戀戰呀

Tui tui tui

推！

1833 奧運 冇狗

推呀，防埋藍絲廢老

接人

pish

街坊落街等朋友啦

可唔可以放低gear先出嚟

根本唔應該搭黨鐵走

be safe

推，接放學

.

落街呀屌你

北角向銅鑼灣已有大巴x3+EUx4+私家車×1響曬號過緊去

18:20

接仔女放學

接呀

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

仔女好重要

去地鐵保護手足

推推推推

長沙灣b c 出口 睇落仍然乾淨

有咩可以做？除左睇水之外

p

新界區邊到要接？我準備好

TG: free_hongkong_hk

街坊去地鐵站等人去食飯

對唔住 我收返 b出口 1白13藍

推 接仔啦

觀塘apm出口安全

酒精濕紙巾係米洗到？

想問沙田安唔安全

有

我都想知 番緊黎

有人話可以

接仔女

1858 葵芳站safe

油塘站 safe

油麻地目測安全無狗

1903 沙田安全

1904葵芳狗屋暫時無動靜

等緊你地返黎食飯！

1905沙田安全

頭先經過黃大仙 站內冇狗

1906沙田安全
得一堆粉衫

葵芳近商場方向 地鐵出口及外面安全
葵芳巴士總站有一架狗車

更正 長沙灣b出口 狗消失晒

1911沙田安全

1910 有藍絲捉跳閘手足

葵芳站？

長沙灣b c出口目測安全

相未up到 藍絲追緊既時候撞正有狗行岀黎

係 sorry打漏

沙田安全 1913

咩出口過嚟支援

比狗捉左入去葵芳警署

藍絲入埋去

1914 沙田安全

接放學啦

葵芳地鐵站開始有food panda

1917沙田 安全

721
831
新屋嶺集中營

推，收工即去

1919沙田 安全
A2出口個粉衫Hea緊

黃埔站外有狗

寶琳有狗

1921 沙田A出 安全
有幾件廢老企係度唔知做咩
跳完閘要跑走

全月通手足出來接人

有人被圍

沙田A2 出口安全1925

1920 粉嶺站近天橋個邊 有幾十隻full gear狗

唔好入南昌 頭先有group報 入左control room

十分鐘
搞掂 搞唔掂都走

1927沙田A2安全

唔好寶琳出

1930沙田A2安全
站內總共有4Foodpanda左右 1南亞

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 7 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 9 萬 6 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 7 萬 5 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 9 萬 4 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 5 萬 1 千人聯署，10 月 4 日截止。)

請美國制裁香港地鐵管理層
(尚欠 7 萬 7 千人聯署，10 月 6 日截止。)

1931 九龍灣A有七隻藍衫防暴狗

1933沙田A2 安全
總共有4人跳閘

1935沙田A2安全
站外面有條粉衫肥老企係度唔知做咩

站內A1 1粉紅 A2 1粉紅 B出2粉紅
一位南亞行行企企

坑口暫時冇狗

1939沙田A2安全

1938 葵芳地鐵站 每兩個岀口有兩個foodpanda
各位手足提防有廢老捉人 啱啱有兩手足往狗署方向逃跑 撞左入popo懷裡 捉左入狗署

1941 沙田A2安全
睇閘個FoodpandaHea緊

Sai Wan Ho 兩個foodpanda

1944 沙田A2安全

沙田各閘口都有foodpanda
手足跟前面個個出
利申發夢試過

不過foodpanda 至少有10個

黃埔
上水
急！！！

全部同我落去 狗係各黨鐵出口守株待兔

A2果隻最Hea

1947沙田A2安全
不過多左個肥老睇閘

1949沙田A2 安全
得番一個粉紅 反光衣去左其他閘
我先行撒退，比其他人接力

今日跳閘好危險 買飛俾手足有無得諗
只求不被捉走不被捕

沙田站好多廢老睇住，手足小心

#葵芳 依個foodpanda會捉跳閘 大聲指駡但未有入閘捉人

葵涌警署對岀 垃圾場(?隔離 已拉入警署

Up唔到相

全世界要人

沙田係跳得過不過跳完一定要跑走，唔好行
見過幾位廢老係A出口想睇水捉人
站入面有4粉紅3反光衣1南亞

葵芳有無狗？

快啦

南昌站冇狗
大量地產aa

寶琳有大約9隻狗守梗門口
但係無人圍狗

講少左站外A1出口有1粉紅

20:09 長沙灣A C出口冇狗